frozen個Elsa係咪X-Men?

夠資格入？

white queen